（全民健身）公海總 tg谷

依個tg谷盡量都唔好傾政治野

黎得依個group都係想增強體能，力量

因為我地冇場地既原因，主要會諗住係公園做義教，其實主要教人街頭健身，教bodyweight動作

歡迎討論有關健身資訊，另外嚴重缺大量mentor，識基本動作就可以架啦，你地冇出黎野餐唔緊要 ，希望你地為香港出一分力，記住我地係唔收錢

兄弟爬山，各至努力

我無野講

窮巴

唔係分化

琴日有啲fd話依個post既樓主想單對單教

但大家要知道 mentor<participant

所以根本冇可能實施到單對單教

係公園做bodyweight training, 街頭健身更合乎效益，希望個位巴打唔好介意

因為大家出發點都係為香港人好

推

推上熱門唔該

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

G持 我無野講

窮巴 係各自努力啊

Pish

我要見律師

你個張咁難睇加, 用我呢張啦

push

可唔可以義教我做尖

--------------

見到即刻down咗

做尖好啊 身體健康

我要去廁所

我要食飯

一齊我無野講

我想見律師

入group

一定要幫手出分力

感激

我要飲水

推
我冇野講

支持街頭

我要做gym

我要痾屎

我要訓教

我要投訴

我要健身

我要去驗傷

我要身體健康

我要強身健體

我要真普選

Push

推啊

而家mentor同mentee比例大概幾多

夠人教

放心

一齊運動救國

大隻佬做嘢了

我無嘢講 我有權唔解鎖電話 我要見律師我唔會簽任何文件我要食飯 要毛氈 去廁所

窮巴
我想加入

細細個就聽過窮巴個名
推

我要我要 我要健康

健身

你要你要 你要健康

mentor會唔會開分區gp?

全民運動日

睇人數而定 依家再等多啲人

我冇野講